揸水時條J偏左定偏右

左
右

瞄住尿兜啲窿

咁多偏右撚
利申都係右撚

証明好多人用開右手

左撚稍多一席

硬件台

硬住屙尿都係一種境界

晨勃屙尿真心煩

利申: 已經好耐冇試過晨勃

搵囡囡含一含乜都謝晒